著到咁樣做gem係咩心態？

練緊三項鐵人

做gem

u mean GYM????

Gem

睇錯做gem

GEM有咩問題

你好睇錯咩?

係做漿唔係做Gem